Router唔夠port用，有咩switch好用？

5 port or 8 port 都無所謂

Netgear gs105 點樣？

Router係ac56u